{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027771",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438693920/cheongdo-mu-drive-in-cheongdo-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699176072367&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316276148&selectedRatePlan=385738365&expediaPropertyId=76177935&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 MU 드라이브인"
    },
    "text": "清道MUドライブイン (청도 MU 드라이브인)\n清道に位置する清道MUドライブインは、快適で心地よい宿泊をお楽しみいただけます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 15個の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "清道MUドライブインはどこに位置していますか？",
            "answer": "清道MUドライブインは清道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "清道MUドライブインではどのような特典がありますか？",
            "answer": "清道MUドライブインではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "清道MUドライブインの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "清道MUドライブインは15個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "清道MUドライブインのチェックインは何時からですか？",
            "answer": "清道MUドライブインのチェックインは22:00からです。"
        },
        {
            "question": "清道MUドライブインのチェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "清道MUドライブインのチェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "清道MUドライブインの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "清道MUドライブインの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "清道MUドライブインでの特別チェックインの案内について教えてください。",
            "answer": "清道MUドライブインでは予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "清道MUドライブインのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "清道MUドライブインのチェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "清道MUドライブインではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "清道MUドライブインではペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "清道MUドライブインではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "清道MUドライブインでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "清道MUドライブインの駐車場はありますか？",
            "answer": "清道MUドライブインでは無料の施設内セルフ駐車が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "清道MUドライブインでは喫煙ができますか？",
            "answer": "清道MUドライブインでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 556
    }
}